[CWHK45] 大家來支持下我la~

大家好 ！我係奈樂樂。今個星期日,2/25, 我會參加九展 CWHK45 ga~
.
最新的黑暗童話《龜免再賽跑》已經印好！連同以前的《小鳥》和《魔女》的實體書一齊發售~
攤位位置是J2。

《龜免》: $50HKD
《小鳥》: $40HKD
《魔女》: $50HKD

請大家過來玩的話，順便去下我攤位，多多支持下我吧~

*如果大家想看電子版.可以去我facebook page 的 (順便like埋我page la~).

G持

唔廢萌不了